香川真司 1：0

日狗死黑哨

手球都黑哨

.

12碼唔算

[size=6]對上一次打假 翻國俾人射死

中國或成最大贏家

Kagawa>messi

Easy

唔好咁高調

全餐嗰下黑

:0)

香川戴帽未

綠帽

屌你老婆

追平啦傻鳩

屌你老母

抵啦

又要靠樓主反勝

入多球ok?

日本龍門 幾靚仔